醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

上環瞄準林鄭正苦/ 中聯辦既抗爭，失去應有既關注。成個focus，side track晒去元朗，仲走去搞何妖老母個墳

咁樣做，除左發洩之外，仲有咩作用！？可以施到壓俾林鄭/ 中共咩？

情況就好似由佔鐘，去左佔旺，再去左鳩嗚，然後越搞愈小眾，不了了之

就算鄉黑跪低認錯，對五大訴求有咩幫助？

群眾鬥群眾，林鄭/ 中共食花生等睇戲，一旦去到放火/ 大規模武鬥既程度，結果係：

1. 失去和理非及國際支持

2. 犯晒刑事罪行，政府將成件事同示威捆綁，由6月9日開始所有事件可能都定性「暴動」

3. 黑警打住正義旗號入元朗「平亂」，結束成場運動

如果場運動真係咁樣結束，又會得到d咩結果？

1. 五大訴求唔見晒

2. 之前已入冊既義士，佢地場官司更難打，暴動罪隨時十碌八碌

3. 外媒會點樣報導？之前所有義士、和理非、文宣巴絲努力帶來既國際光環，全部報銷

唔搞政府，就去搞鄉黑，同五大訴求只會越走越遠。

各位巴絲，暑假剩返6個weekend，到時人數實減。時間有限，開唔到咁多戰線。直接打主線任務啦，爭取五大訴求，要對得住烈士，對得住入左冊既義士！

興奮一陣都得掛 當然重點post要繼續推

臨時立法會無人理
林鄭無人屌
西環義士變condom

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

冇人理了

想問下區議會保皇黨直接當選啲窿補晒未

未有報導講具體幾多人中彈

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

OK BE FOCUSED！

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗

Sing hallelujah to the lord

線性發展

727 同728一樣去
無衝突

因為係五大訴求下
搞到和理菲兄弟比黑社會打

咁唔通唔係呢場運動之嗎?

Push

Pish

咪當鼓舞下士氣囉

主線please

728而家係咩遊行? 上咗成日連登都見唔到有人講 上網睇又話原本嗰兩場港島西同將軍澳延期 好困擾

推呀
上環單野冇人理

推！

其實臨時立法會好難理
無路線圖，無時間表，無民意授權
唔知點選
點引人報導同討論？

就算今日唔攪佢個墳
都唔會有人做其他野去俾壓力政府
咪攪住先囉

五大訴求！

同你立埸一樣

其實冇人唔記得
你講咩當義士condom
唔該唔好帶風向

巴打，你要諗下唔搞狗，唔搞鄉黑，人地都會搞你，點對準訴求？

無失焦，
而家焦點喺黑警到，
推到有獨立調查委員會好重要。

而家的確好混亂
但727似乎就一定係元朗

728唔係港島咩

過多幾日應該會清晰d
文宣都要時間做野

支線任務
能夠完成都係bonus

冇人唔記得ok ?
放心

光復元朗係要話比人聽
我地唔會向恐勢力低頭
你唔去元朗
以後唔洗指意大西北朋友出黎撐
因為佢地一出街就可能比人打
所以就算我係和理非都好
我都要去元朗

Btw 我雖然係和理非
但唔代表我比人打唔還手
我唔夠你打咪走，我夠你打一定自衛到你打唔到我

你睇21號到今日全部西環post 都推唔郁邊個帶風向

有時要打下副本, 先升夠LEVEL去打主線
你試諗下打警察同打黑社會, 社會大眾嘅觀感會有咩唔同?
又假設開技能樹修火魔, 使唔使搵低LEVEL怪試下招先?
假設何妖俾人打, 你估建制派或狗官仲夠唔夠敢串柒柒唔帶保鑣出街?

黑社會打市民>黑警唔理落閘>義士打黑社會伸張正義
你應該落力咁SPIN

推！！！！

push

呢個好難
黑警唔會統計
示威者輕傷可能自己睇醫生

不如問下鄺神收到幾多求助

咩都失焦屌你咩，明明元朗事件除左黑社會以外，仲反映左警察處理不當失職，呢樣野係有力證據推獨立調查委員會

五大訴求唔係一日爆出黎，係需要成個六七月不斷去組織出黎，任何一件事發生都係推動提出「訴求」，事件遠近自然有熱度，仲要元朗黑社會打人係新發生，呢幾日多人討論係自然既事。

推！ 主線劇情！

我無野講

又唔係嘅。現在擺到明係中聯辦落order比元朗打人，目的就係嚇怕你地，等你地唔敢再表達五大訴求嘛。所以係一脈相連。

pish

一齊推番所有post上黎

你想連登咩都唔講
只可以講五大訴求啊？

岩

時代革命

///咁樣做，除左發洩之外，仲有咩作用！？可以施到壓俾林鄭/ 中共咩？
歡迎downvote我.. 我其實我好認同依句

上返熱門

光復香港 時代革命

推

五大訴求！！！！
推返下次活動啲post上黎啊！

我覺得可以玩既, 但玩埋今日星期好啦之後好focus返件事

政府搵牛屎佬搞示威者同市民
成班人就只係對付牛屎佬
唔撚記得咗成個政府係有份指揮佢地

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

醒啦喂

pish，謝謝有你，要令港人不再善忘。

已經無人理

元朗係中聯辦政府警隊議員同黑社會勾結
係擊潰警隊的彈藥，冇理由唔食住上

使唔使24小時都要對晒個焦，有其他嘢發生自然有人討論，本來就係咁

搞元朗係為左新界西既巴打可以出黎
你唔搞，白色恐怖就越黎越勁
到時就冇人幫拖嫁喇

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

唔可以咁輕易比警察、建制、政府同鄉黑割席。

鄉黑只係爛頭卒，要話比所有人聽幕後黑手係邊個

佢地今次水洗都唔清

唔搞元朗鄉黑
屯元天無人會出到黎發夢

五大訴求

PUSH

推
五大訴求缺一不可

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

推番上去！

義士唔係condom!!

何君堯只係支線
何君堯只係支線
何君堯只係支線

推元朗po之餘都推下上環po，重有五大訴求呀！

5＋1大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推啊

主線!

推，笑完好繼續做正經嘢

除咗發洩有咩用 即係比人恰到上心口唔使理？繼續和理非遊行就有用？樓主係咪諗住感化政府

好心child 登帶返個豬腦
依家成班既感覺似係為發洩多過爭取五大訴求，去贏呢家時代革命
咁撚易就比人spin 到

推
越走越亂

推返上去

光復香港 時代革命
推推推

俾人搞到離左題
當初為咩事要上街
返去上環啦

五大訴求！再下死線逼政府回應！

push, thanks for reminder

pishhhh

俾大家休息一震姐都係
真係唔好咁講野啦

不要說 醒下啦
試着說 返嚟啦！

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

講返認真野 要考慮埋中共死保何君堯既可能性

急急

咪撚再理何妖個老母

光復香港！
時代革命！

講撚左幾多次
政權=港共/中共=警犬=鄉黑
唔好再講對準政權
唔搞掂班鄉黑你估下次班大西北巴絲仲會唔會出嚟

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

連登有打手今日先知？

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你哋係咪唔知何妖黑警黑社會政府 = 中共呀?

跟本而家就開始要將元朗單野連去中聯辦到
講真林鄭屌唔屌wfc

pishhh

光復香港 時代革命

Up

光復香港 時代革命!

同埋確實開左幾多催淚彈 像膠子彈 布袋彈

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

笑夠何妖 好聚焦番正經野

其實一都算完左 集中返二三四 最後搞五

從來無唔記得

光復香港
時代革命

根本你地先當大西北手足係condom

返主線

true, 盲去政府建築物示威無用

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

你咪撚on9啦
鄉黑跪低都無用?
鄉黑係政府啲兵嚟㗎
佢哋係警察後門啊
你唔封佢後門等佢次次出嚟大屠殺?

亦都係比其他社團嘅一個警告
唔好以為收咗錢出手就咩後果都無

你估剩係報仇啊?
鄉黑一日唔搞,後患無窮

呢樣真係 好多兄弟連續發生既事感到抑鬱
係需要D野娛樂下 振奮士氣
仲肯出來野餐 代表佢地都未忘記既

真正和理非力量 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責

自己香港自己救

推到上熱門

同我推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

義士情況點又唔知，開咗三十幾槍咁離譜都唔多人知幫推

推!

推番上黎。。。 何妖個到好停了

警黑合作已經成為主線之一
係同"徹查真相"同一條線

正視聽

再推

好多數要慢慢清
我地要繼續爭取

推

今日只推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST
唔好俾人轉移FOCUS
同意請copy呢段再繼續推

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

文宣唔再出何妖新圖就冇事啦。。
我地唔可以比義士白白犧牲

義士危殆
咪撚再推何君堯

連推

冇人唔記得
放心

五大訴求， 缺一不可!

支線固然令人興奮 但主線都唔好俾佢停

返黎啦大家

所有支線都有根據主線而開，冇失焦

眾連登仔 歸位

咁去元朗做乜

勿忘初衷

推啊
七大訴求

光復香港，時代革命

光復香港

push push

推
五大訴求

推啊！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

邊撚個話係我地搞呀

真係黑社會搞呀仆街

好

推呀

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

就算鄉黑跪低認錯，對五大訴求有咩幫助？

群眾鬥群眾，林鄭/ 中共食花生等睇戲

全文重點

五大訴求無何妖架屌

停止講妖

我冇野講

都已經定左8點停，比人玩多一陣啦，有野笑都唔比笑一陣太苛刻

做正經野啦

唔洗咁驚, 有排同政府慢慢玩

推推推！

從來冇人當義士係CONDOM
去元朗係因為要對抗白色恐怖, 去同政府講我地唔會向惡勢力低頭
如果白色恐怖都唔對抗, 只會更加少人敢出黎

捭一兩日香港人開心釋放呢兩個月嘅冤氣 吾係壓力爆煲~之後即回歸五大訴求

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

唔好慣

推西環post啊

聚焦返五大訴求啦！

唔係點？又返金鐘鳩坐？

首先你要幫元朗人面對左恐怖襲擊帶黎既恐懼先
唔係就會少左元朗班人

光復香港，
時代革命！

Push
光復香港 時代革命

如果無人關注元朗的恐怖事件，
咁樣個個人心惶惶，班和理非怕左，咁會少左好多支持
上環的事當然重要，
五大訴求更係重中之重，但政府一日唔回應，其實遊行示威係唔會完，光復元朗就係其中一個地點。
五大訴求同光復元朗兩者其實都無衝突
學生唔好再話咩仲有6星期就開學之類的說話，開學之後就唔需要關心香港?唔需要出黎遊行?
我返工都有同大家一齊發夢啦，唔好比藉口自己

樓主都好似未訓醒 宜家唔止5大訴求

無唔記得啲訴求，但係唔搞班鄉黑，屯元天嘅兄弟仲邊夠膽出去打主任？

我覺得唔好屌住先
難得兩個月黎少數開心嘅野
咪俾大家開心一陣
咁樣先可以行落去

5大訴求

膠po夠啦

反對你話係民眾鬥民眾，因為對家唔係

光復香港 時代革命

Puah

打下飛機冇壞但真係要關心下上環手足
同五大訴求

上環單嘢去撚咗邊 訓醒未 Focus返主線啊

不受傷
不被捕
一個都不能少

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 成功二合一

和理非唔敢出嚟又點支持呀屌

成日失焦失焦，就快有人死仲失焦失焦，宜家政府就係唔想回應你先會用暴力，會回應就唔會咁多陰招啦，即係打一場足球賽，對手根本冇諗過贏輸，只係想踢斷你腳，咁你不停話初衷係踢波，有冇意思呢，所以武力當然要升級啦

推爆

再推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

大家返黎啦 做正經野啦

呢個係大好文宣機會, 5大訴求一定唔會忘記ok?

政府又唔睬你,你又唔升級次次Be Water 散水,
拖下拖下就無人理架啦

報告：發現牛屎佬帶風向

而家呢個地步所有問題嘅答案都只有真普選新政府先能夠解決
林奠呢個垃圾唔會再回你反送中同暴動定性
亦都唔會搞特赦
我地而家應該落力將721講成係恐怖襲擊
將恐怖襲擊同政府默許講成國家恐怖主義
用文宣、遊行等力量向國際散播信息之餘
向市民散播出我地唔撚驚政府亦唔撚驚黑社會呢個信息

屌

Pushh

邊有人失焦呀

主線行緊
支線都要配合

唔通只打主線咩
俾人打完還下拖發洩下都要吓嘛
今日又一烈士喇！

推 大家開心完就要繼續做正經野啦

pusu

推呀。
我地仲有好多義士係受左傷！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 主支二合一

我冇嘢講

快樂抗爭啊！我相信大家冇忘記烈士，都冇忘記五大訴求！

推 集中五大訴求

但認同唔使推咁多何妖post

有班人好撚煩,
各區連儂牆,各區示威,做乜9都好,次撚次都話失焦
次撚次都話忘記烈士
但係結果政府一次又一次比人迫撚到醜態畢露,狗急跳牆到出埋黑社會
根本就愈來愈聚焦,愈來愈明確,全部活動指向同一個方向,掃蕩賣港勢力
提少一秒,唔代表忘記呀,屌你老母

冇人過焦
可唔可以唔好太自我中心呢

鄉黑 同黑警一樣
係我地通向政府既障礙
必須移除 或者擱置一旁
先可以向前邁進

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

推 同你立場一樣

黑社會打人就係政府既新一步，無可能無視政府既攻擊，會令政府以為搵黑社會攻擊有效，否則以後既遊行都會有黑社會攻擊人

特別限時任務 同 主線任務

再推！

好同意既一件事
今次除咗發泄仲有咩用？
對方真係有受到制裁？有受到應得既後果咩？
side track 哂成個運動之餘 我地可能係輸緊班本身動搖既淺藍
真係好想問一句 為咩

點解施唔到壓
話比佢地知唔係黑社會大曬
連下三濫招都出埋睇下佢地仲有咩招可以出
我就諗唔到喇，老解囉，不過出到老解呢一步咪證明林鄭佢地徹底咁輸左
同埋好彩係白衣人炸，比著香討baby kingdom呢啲大俠出手，到時唔知會唔會墳入面啲野都冇埋

未敢忘記！

大家爽死一陣好返黎 推

提提大家，抗爭不忘覆行公民責任
舉報假丁人人有責

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

呢樣嘢
真係要再等多陣
起碼元朗之後

有無整合左既行動表？

可以推返正經post

有關727 728安排建議！

推！ 勿忘初心

我覺得都係時候冷靜下諗下林奠係度計劃緊啲乜 宜家明顯遊行已經起唔到太大作用 香港人開始習慣咗 侵侵又唔太理香港既問題 係時候諗下有啲咩其他出路

為咩？
一句反對黑勢力已經夠
而家元朗有難你地班人就話side track 哂成個運動？

我夠膽講如果星期六元朗一輸成個新西即刻無人會再出黎支持你地
就係你地以班人見死不救！

pushhh

時日無多
請專注五大訴求

推一推先

打擊政府嘅認受性更重要

毋忘五大訴求

屌你老母上幾次上水沙田又唔見你班仆街話失焦，
元朗人就唔撚係人，食撚屎啦屌你個閪

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

光復香港時代革命

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

我認為兩邊都可以同時搞
兩邊都無對立

我有問過義士情況
有人叫我搵鄺神
咩黎架

返回主線

你老母就失焦

對付牛屎佬係第一個行動, 唔通我地出黎遊行叫政府拉哂班黑社會 就有用?

一黎 我地要立即俾班黑社會知 勇武派不再退後, 元朗牛屎佬而家就要還

二黎 係咪叫政府做返應做嘅嘢 政府就會做？
而家警方拉幾件祭旗 又話有打黑行動 黎洗底, 你ok?

三 元朗市民俾人打完喇, 就咁算? 回歸五大訴求就ok?

樓主講得啱, 成場運動失焦
不過係因為太多注視仍然放喺第一大訴求 撤回修例

呢個訴求係最易達成 而且好可能會結束成場運動

雖然五大訴求 缺一不可,
但係我覺得應該要先將重點放喺其他訴求上

反而唔好淡化黑社會事件

其實兩件事無衝突
成日叫人返回主線唔理黑社會
反而覺得你想啖化黑社會事件

五大訴求推

你有無諗過630果日，義士嘅祭壇被搗亂，人地係咩心情？
嗰陣我地係咁話人無人性
而家呢？
係唔啱聽架啦
負評啦

識唔識分緩急輕重呀
呢個時候點解唔係全面接管政府嘅時候

仲求政府求警方
仲問我o唔ok
你係咪發緊夢呀

推推推

有嘢要提就提手足 講嘢唔使咁悔氣 兄弟爬山 各自努力

做其他嘢唔代表忘記五大訴求
727元朗反官警黑遊行

唔好俾政府轉移視線
撤回修例 釋放所有被補人士

咪撚再用何妖打飛機 五大訴求回應左未 成場革命目標係推翻何妖

兩個層次喎
義士係自殺 冇得罪任何人喎
而家何妖唔找數 累到班白衣比人拉
人地報仇 掛得邊個

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

p

唔好意思，執左執，有意見屌細力啲

兄弟爬山，各有各做，大家自由意志就可以了。

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

——主線訴求——
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有六月後抗爭者控罪 包括反送中抗爭者

四、成立獨立調查委員會1，徹底調查及追究警隊濫權情況，醫管局洩漏病人私隠

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[b]——支線訴求——
一、要求永不落實「社會信用評分系統」

二、要求移除全港「多功能智慧燈」

三，成立獨立調查委員會2，調查追究警黑關係，徹查警黑勾結元朗恐襲。警察處處長及721元朗警官即時停職待查

光復香港 時代革命!

打完飛機，推返啲正經post

香港唔少藍屍有以下睇法, 段野係一個高學歷大陸女人(已有居港權)係FB講:

"黑社會暴打居民？正確的邏輯難道不是暴徒自食其果，連累普通居民，警察救助不力，怪警察可以，畢竟香港政府和警察一直都太軟弱，但是拜託不要戲那麼多，用你們奇怪的道德和邏輯綁架別人好嗎？不覺得你們很正義反而覺得怪可笑的呢～"

為呢班廢物爭取未來?

On9 ?
當而家好快好可能就會出現各類型嘅自衛隊
其實就已經好有可能有一個不合法性

更進一步其實而家已經有一個可能係臨時立法會
有冇公信性係一個好討論

但全面接管政府
好簡單, 你憑咩?

內文頭一段 , 搞何妖老母個墳 ??? 你㗎喺依度亂講 , 一陣人哋唔知以為係連登仔搞呀

咪再回依個 post 喇

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

對準政權，黑社會黑警都係under港共政府，權貴走狗，人人得而誅之，五大訴求，缺一不可！

光復香港，時代革命

乜q都可以問你憑咩

你入到元朗又憑咩郁到班鄉黑呀？
和理非大遊行呀？你咪又係入去求差佬做野
好笑
嚟到呢一刻官黑勾結民怨沸騰你問憑咩

兩邊都要追究

警察一方面開槍打人
一方面縱容鄉黑打人

兩件事根本殊途同歸

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

中計撚

推上熱門
五大訴求！

全部pish同我改做

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

義士啊！！！！！

點都好啦
又唔洗有共識既
廢事比人借呢件事分化
到時邊度唔夠人 有heart既人都會去幫手
大家一條心先最緊要 我地只有團結呢樣野係輸唔起